bob叔開live怒屌唔熟唔食

支持
唔支持

認真 佢post啲魚生嘅時候其實知唔知出面發生緊啲咩事
開完 house party 都會睇下電話掛?
實係唔知有人跌到冇知覺呀... 俾人阻礙救援呀...

nice roast uncle bob

到底佢係咪藍絲

咁多個月嚟唔出聲嘅youtuber
都會識得呢啲位避忌下呀?

利申見到佢個濕鳩托羅相unsubscribe咗

之前仲係度諗緊佢幾時會表態

真係多舊魚

係拖羅呀

屌你老母呀人地捐咗幾十萬
你食屎啦分化撚

邊度呀 po出嚟睇下

食屎啦屌你老母你老母係雞等人屌啦契弟

番屋企啦

更正 係四十萬
仲有bob叔萬聖節出左去係防暴面前直播

樓上係咪炒撚晒車

你係咪get錯咗
我屌緊唔熟唔食喎仆街

係

係咪我搞錯左啲野
唔係話 bob叔 屌 唔熟唔食咩
點解而家變左屌bob叔

其實唔知你up緊乜
所以我淨係覆我樓上

唔撚識睇中文
仲post 懷仔出嚟
明明屌緊第二個

係有人搞錯

利申: 屌唔熟唔食 屌佢平行時空

明明樓主撐bob叔 屌唔熟唔食
都有盲毛衝出黎柒

痴線 俾人話我屌懷仔
我最鐘意bob叔

我懷疑樓上個巴打唔知咩係唔熟唔食,以為樓主屌緊BOB叔

睇完啲回覆好撚混亂

「唔熟唔食」係一個19youtuber星期日話搞party
Bob叔屌鳩佢仆街
然後樓主似係想一齊屌 「唔熟唔食」 唔係 懷仔

係呀屌
痴線點會屌懷仔

我仲以為佢真係知道唔熟唔食捐咗幾十萬
搭錯線

樓主1999搞到樓上巴打炒撚晒車

大家都好嬲所以火遮眼抄哂車

睇標題都以為係屌緊 bob 叔

thanks

真係一開頭覺得唔熟唔食整個啲嘢幾有心機
(雖然下下啲食材都好似好矜貴咁)
仲subscribe咗半年

對唔住係我1999

明明波叔屌唔熟唔食做乜嘢變咗樓主屌波叔

sorry

唔該晒

就係呢舊醜閪魚

咩都好啦 而家unsubscribed
反正我冇慢煮機

樓主1999
我仲諗緊 懷仔幾時有live 開 party

大家打和啦 super

我見佢地出盡奶力屌咁落去重有少少懷疑自己閱讀理解能力出左問題
btw，邊撚個係唔熟唔食，之前比人屌抄bob叔個件？

炒左車 唔係有碗呀
呢條撚頭講嘢又串柒柒

係 格式勁撚近

真心點解可以人哋出面咁都可以po張相出嚟
話開house p

係呀

睇番上面件柒頭

一樣都係有錢離地
但bob叔真係貼地好多

善用不推文
分化撚

佢都講得幾一舊舊
成日借啲意晒命

sor 其實我標題打得差 係屌唔熟唔食
除非你話到俾我聽佢係黃

應該係我高估咗條友嘅知名度
其實無人知唔熟唔食邊位

呢個真 樓豬檢討下

睇文我都唔知樓主講緊乜春。

jm9 講緊bob叔屌另一個youtuber喎樓主唔撚係屌緊bob叔

認真..BOB叔唔講我都唔知......

識佢老母越煮越好條廢老應該多人識啲

唔熟唔食條友無料扮四條

唔熟唔食似扮有$多d

成日分唔到d飲食youtuber
咩唔熟唔食 有碗話碗 食在香港
一開始聽到以為alfred=唔熟唔食
心諗alfred唔係黃嘅咩
後尾搵返先知原來我柒左

會睇東方都知咩料啦

我連扮都扮唔起

仲記得一開始懷仔唔介意呢條粉腸同佢有相似風格話佢channel值得睇 我先開始睇下條粉腸講咩

唔知邊個唔熟唔食姐，我睇嗰陣都覺得怪怪地

對唔住 我檢討

我都係
佢個廚房好細setting都好普通
似係而家果d好細果d 新盤

講嘢又唔順耳
似係為左扮有個$走bob叔食譜路線而買d好少少既食材

因為bob叔之前其實算係有幫佢宣傳過
事源n年前唔熟唔食啱啱開始youtube拍片
有人話佢抄bob叔 唉

個live啲人都好亂

arthur同alfred

係唔係屬於會屌政府嘅藍

其實可能係bob叔太高質
不論係個廚房 內容 鳩up 到影片流暢度同音質等等都屌打緊佢

佢講嘢真係好寸

無人需要知
拉

為周同學集氣

除左啲旅遊片之外,
懷仔啲煮食都幾貼地

講林鄭係想食兩邊，而家兩邊都咁憎林鄭，他屌鳩林鄭實無死

屌原來唔熟唔食係人名

有咩好屌
呢幾個月連請朋友黎屋企食飯都唔得？

食兩家茶飯

聲氣勁衰
真係唔覺得佢寸得起

碌咗頭幾個回覆，有少少懷疑自己誤會咗樓主。
點知原來我無誤會

平行時空值唔值得屌?
純粹想學術討論

其實點解會覺得1999
我覺得都叫一眼睇得明 bob叔開live屌緊一樣野

sorry

錯在我以為好多人知道邊個唔熟唔食

個舊魚 po 出嚟咪搏屌囉

放鬆時會睇D自己睇過既YOUTUBE
真係有幾個香港既聲都唔聲
你話佢地係咪住香港我都覺得佢地有問題
多數果D人既片製作係唔洗出街既
真係答唔到佢地係咪香港人

我諗好少人真係知道唔熟唔食邊個

睇完第一版都同樓上一樣以為樓主屌緊bob叔

因為無人識個咩唔熟唔食啊！

真係唔識

係...

mingjai係我中學回憶
見到佢咁on9都唔知講咩好
利申: unsubscribed

sorry
比啲膠我

幾多分幾秒開始屌佢? 岩岩先入live thx

都係因為當初bob叔有支持下佢我先會睇

47:34

樓主講中晒我心聲

睇到話咩抄佢嗰個就有小小印象，不過都係無睇過，而家見到佢個西樣更加唔會睇

真
睇標題load左陣 唔熟唔食係講緊個channel名定係bob叔唔熟唔食(黑人問號)

其實好多FANPAGE都預定時間出POST
當然又可能約朋友食飯即刻UPLOAD HAPPY SHARE

打撚晒仗見到佢po story仲以為係咩打氣說話
點知係啲垃圾魚生

唔熟唔食係抄尻bob叔style既另一個youtuber

條撚樣真係平行時空成班人仲開開心心開party

咪撚柒啦 東方第一間報館出呢單新聞

連登今日最早開post傳周同學腦死亡個單都係東方既報導黎，咁又唔可以因為有睇東方就屌既

利申：非撐，純係睇東方呢點上有啲睇法

唉屌

我都覺得唔應該過分強調苦行
但係喺應該唔會唔睇電話嘅年代
唔通真係唔知道出面咩事? 仲post出嚟?

可唔可以講下bob叔屌佢啲乜?
拎舊魚生影相有咩問題?

sor

但係之前記得有人好似屌過佢寸嘴

可以由43:20開始睇,
先屌ming仔,再屌達狗,魚生跟尾

終於屌

Thx

本來心情好沉重
見到炒車 好膠
釋放咗少少

屌得好

bob 叔捐錢抵讚
平行時空唔值得屌

我記得之前唔熟唔食岩岩開始比人話抄Bob叔 但Bob叔就反而幫佢可以互相交流youtube心得 唉浪費曬bob叔既心基...

估唔到又一個平衡時空既香港youtuber 日撚日係屋企omakase 4個月黎都係繼續拍野食片旅行片 我搵到既post只有兩個post話自己係黃絲 睇怕佢都只係一個為錢為名譽既撚屌

屌鳩佢港豬平行時空

樓主中文都唔係咁差姐... 個個都睇錯

應該係有班人唔知唔熟唔食係youtuber嚟

等我介紹返
唔熟唔食條撚屌有少少錢
好想比人提子佢有錢 又唔敢太露骨
扮哂自然無心咁講啲貴嘢出口
成日以為自己好撚高人一等
講嘢語氣覺得自己好撚勁好架勢

講還講唔好貼圖

因為冇人識條撚樣

你開心就好

心情一樣沉重
所以我更加明白點解bob叔會咁嬲

希望周同學快啲好返

做乜撚野呀你

連登盲撚多

係因為無人識佢
都係我錯

睇咗好耐先明
無人知咩係唔熟唔食啊樓主！下次加啲註解

「唔熟唔識」係個 youtuber

sor if 1999

知道

2019十大炒車post第一名
有請阿發外父

好野 又block一個

thanks

原來真係好多人唔知佢係咩人

大家仲話block我姐係想我po唔熟唔食啲相姐

屌唔屌個人自由啦
自己生日都叫女友唔洗慶祝，根本無心情

認真 係咪我1999

咁照bob叔呢個邏輯
其實越煮越好 職人吹水呢兩個都一樣要屌
兩個阿叔都無表態日日出煮食片出街食飯片

其實我一開始都get錯

up乜鳩呀
睇左2頁都唔知講緊乜

炒車啦
連人地屌緊邊個都唔知

已unsubscribe

屌cls po

On99

聽完
結論：
Bob:「我守緊喪，我要你哋全部人陪我食齋！」

講有錢佢拍馬都追唔上bob叔啦下話

應該係唔知乜春唔熟唔食，我睇標題都唔知up乜鳩。

我之前已經係佢前幾條片comment 屌佢，俾佢del咗

你係harry?

咁其實佢叫稱得上比上不足比下有餘囉
屋企開車房
又係中學去咗英國讀書（呢點咪似bob叔）
成撚日係啲片晒英式口音其實好撚刻意好撚柒
屋企個除晃又唔夠bob叔大 佢住居屋咋嘛
咪買架波子同貴食材諗住可以同bob叔距離拉近d

呢個po睇到我好迷

屌
知唔知點解咁多人炒車

係因為無人知道「唔熟唔食」係一個youtube channel 呀無人識你呀

早兩日我都喺度dislike 佢，俾超多手足咬
果條友啲片真心廢

又block一隻

條撚屌講廣東話講一舊舊
成日講埋啲兩重否定句 勁銀耳
頂唔順

推

link?

真心你真係講到1999
一段一段無前無後
無睇live既人就唔會睇得明你講咩

我陪你

sorry

而家香港咁既情況，再點平衡時空都好

作為一個香港人，你可以去旅行，去食靚野。但作為一個youtuber,而家已經唔係關政治事架啦。而家出邊係亂到仆街，你仲可以拍啲mud 9 奧馬家姐。

諗唔明，係咪香港人先係咁。好自私

你屌佢咩

有次有人係佢啲post度留言講佢點做到完全唔care出面發生咩事 仲可以出到片
佢仲扮哂野話無論點都要食下野輕鬆下之類
再講句香港人加油呢啲廢話

睇完個下心諗 咁你又有做過乜撚野
一句都無聽佢講過 由612開始就係出片同開濕尻party

屌我係以為佢話唔熟唔食有捐錢

唔挽留bye

我諗佢唔知唔熟唔食係一個YouTube Channel以為你屌緊bob叔

夾啲英式英文

好彩熊仔頭都黃

jm9

煮嘢食定做咩

睇返段片
bob叔都係因為以前有在片入面宣傳過佢
曾經好睇好佢
唔表態無話咩 但港豬到係平行時空 開晒party
真係睇唔過眼同對佢失望

咁到底係黃定藍?我唔鍾意佢講嘅嘅語氣，但見佢黃先訂閱

樓主等左你好耐
終於有片

佢話house P

但如果係我
去完都唔會post

想扮黃定其實佢係偽中立

呢個gif好正

真係高估咗佢知明度

bob叔個陣仲同佢講好說話

人地屌緊唔熟唔食
你做咩撚野呀柒頭

佢黃咩? 我見佢唔youtube無講

邊撚個唔熟唔食
個名都柒撚過人

sor 我掛住睇佢
完咗先至post上嚟唔好意思

係樓主1999定樓下中文差
睇撚到笑

純講節目內容
當初都幾鍾意睇唔熟唔食
因為都會煮下其他野食
屌佢老母而家十集有九集都omakase

佢仲話想香港youtubers多元啲

之前有睇
依家冇睇了
咩鳩都用氣炸鍋

一個之前俾人話抄bob叔
然後bob叔幫佢講好說話先有人識嘅youtube channel

真? 滅聲就唔慌黃啦

你係咪以為樓主話BOB叔「唔熟唔食」

由佢空運食材嗰集開始覺得佢炫富明顯咗
仲要好中意話人地唔識嘢

邊撚個啦屌你老母
食開藍絲片？傻鳩

樓主一定係達粉LA

啱啦
啲自以為好有錢嘅人咪會咁樣去「表現」自己

係 其實真係無咩人知邊個黎
岩岩追番post睇到我一頭煙

邊個嚟？

一開頭啲中式野好多心機
之後變咗炫富 channel

完全冇聽過唔熟唔食呢個utuber 開頭真係以為屌bob叔

結論 樓主錯

原來唔係我中文差...

你睇清楚我講咩未

笑撚左真係

sorry 屌細力啲

所以無睇好耐，睇到個標題唔撚想入
而家轉左去睇貼地既越煮越好
每次聽到越煮越好把聲就好撚想笑

下次加啲標點符號啦 錯撚哂成件事

day1睇佢已經知佢炫富
去日本食貴嘢又講到好唔至在
貴就貴啦屌你老母 成日懶係豪咁喇樣
至憎呢啲人

講真識佢老鼠咩撚野唔熟唔食
死開啦

見咁多人唔識我補下圖先

岩岩睇bob叔live先知有呢條柒頭存在

聽完bob叔推薦睇咗一排
之後發覺佢有種想紅又晒命嘅感覺
明明咩事都冇又show自己個樣出黎
出去拍vlog又暗啞底晒命咁
就unsubscribe咗啦

遲啲睇下先

我愛懷b 睇第一頁d cm好好笑

唔好再衝出嚟啦

係 如果唔係bob叔之前講真係識佢老鼠

至型香港佬

明明話bob叔開live怒屌 :

根本唔駛理後面係咩字
已經理解到係BOB叔屌緊一樣野
咁都可以理解錯 !??

柒撚到冇眼睇

連環炒車案

有邊個香港人會唔覺得自己守緊喪

結論：又一隻無良藍絲, block得

越煮越好都睇

SOr 7左 飄走

講笑巴打sor

有次佢整左個黑色動態
但唔知佢咩色

真係未聽過仲load咗好耐個topic

唔係BOB叔講真係唔知乜水

呢條友黃黎 唔洗屌到咁大力

呢個真，唔知係咪佢個語氣，成日講野都好似曬緊命咁

唔關你事㗎樓主

睇到呢個post即刻打個突
屌你老尾咁撚多盲亨亂咁吠

平行時空既黃 即係偽黃
利申： 以前久唔久會睇但岩岩 unsubscribe哂

大家今日壓力都好大 心情又一定好差
如果睇完炒車可以笑一笑都好

平民式煮食技巧囉
好過睇飛機空運食材
我心目中既Omakase 除左食新鮮時令食材
仲要食個師傅刀工，聽師傅介紹，同師傅傾有關食材既資訊，自己一個整omakase 把撚咩

笑撚咗唔熟唔食嗰友好能出名
睇得出成埋友幾仆街

一開頭玩慢煮
潮洲凍蟹都慢煮 痴鳩線

認真想知
佢有表過態咩

睇佢ig 612有po過野喎
利申 bob叔講先識

我睇左兩三次先明心諗乜撚唔熟唔食呀

我嗰陣有睇 打個突好驚唔衛生

真，內容大概係，呢啲時候仲出垃圾煮飯片，冇人想睇，屌佢老母。

我都好想手足無事 心情好沉重

我比較想知點解你樓上覺得佢係黃
我一路都覺得佢唔提政治係驚班藍絲unfollow佢
都幾多藍絲buy又慢煮又氣炸
但平行時空我都屌唔住 不了

跟住佢就del咗

集氣

我post咗幾次，佢del足幾次

唔熟唔食條廢物，煮野廢不在話下，無料扮4條。把聲又仆街串77咁

因為冇人知咩係唔熟唔食
冇人識個啲垃圾其實唔洗po

我都想知 點解佢仲睇東方

del comment好小家

佢同職人吹水個星星師父好似好friend
廚房佬估計80% 係藍

見到咁多人炒車，證明根本無人識唔熟唔食

同感

前面做咩塞晒嘅？

睇佢晒9氣啦 冇料扮4條
個人離撚晒地 但身家又唔撚係
唔熟唔食 似係佢為人多啲

秒柒

利申我真係唔識邊q個唔熟唔食
睇左成幾分鐘先知唔係屌緊bob叔
我睇到r撚哂頭
明明懷仔又捐$又性

屌一開頭以為bob叔食生嘢
之後怒屌食物要煮熟曬先食
睇完先知「唔熟唔食」係youtuber

條友刀功又係柒下柒下
你睇翻早段啲影片 渣刀個手法都錯哂
依家又扮哂老江湖買哂啲貴刀翻黎扮野

煮野食睇星星

Btw有冇片睇返

我以為樓豬講淑儀姐

加個引號會好啲

睇條友剪野揸刀硬係唔係好舒服
講野1999 真係當一樣野講得好叻就係專業

唔識喎 咩channel收皮啦咩唔熟唔食

柒咗就柒咗啦，兜得咁撚肉酸

仲有啲diehard fans幫佢講說話

「就係咁先要食好啲」
日日開p食得咁好，真係睇唔出佢有點傷心喎

其實我都唔知 聽都未聽過

屌笑撚死，其實唔係樓主你1999，係唔熟唔食呢個名太撚on9

個樣好藍

屌，

依家仲要每次切都戴頭盔叫人唔好屌佢刀功
咁就咪撚扮晒嘢啦

佢係吾湯吾水

我覺得有碗話碗Alfred 變黃似係為左光環
呢幾個月發生咁多大事，佢都好似平行世界咁照buffet放題
係10月尾龍門連帶黃色經濟圈彈起左，佢先開始拍黃店
條片仲要講到勁隱晦
之後成班fans捧佢話佢係良心youtuber

叻哥樣

呢條友一開始啲片 風格 字幕全部抄bob叔
有睇開bob叔都應該知有條片講過呢件事
無睇開唔知依加係咪 views都廢事比佢賺

得個抄字 同支那一鳩樣

下次加引號
廢事好似cctvb咁

但佢好中意攞刀嚟曬

我又覺得佢似幾真心
不過我都唔係成日睇佢

你係咪有閱讀障礙

又多盲狗

自己柒撚咗仲死撐
樓主已經打埋nice roast uncle bob
點分化法
睇嚟你係中英文都唔識睇

好撚尷尬

之後就屈樓主分化 成班冇腦連登仔

我都唔知 唔駛幫呢d人宣傳啦

非打手 之前見佢831都有出過下聲，依加冇咩點睇唔知。

唔見有人講佢條公廁女嘅

who

下

我同條女去半島食生日飯都唔敢po出黎，呢條撚樣真係痴撚左線

見到執法冇錯，唔支持過份暴力嗰句已經block得

咪就係 成隻離地藍絲咁

用丫叉就係禽獸不如，笑撚死

藍黎架
話示威者太暴力唔支持 上面有圖

真係平衡時空嘅豬

執法冇錯仆街秒unfollow 唔熟唔食

鐘樹根

是咪可以做吓KOL戰線呢
list晒啲仆街離地平行時空撚出嚟
俾人unfollow/unlike
罷睇應該係最容易啦我估

越煮越好真係狗也不屌

屌我都以為樓主屌梗bob叔
唔熟唔食真係聽到未聽過

二百幾個人有閱讀障礙？

差啲想屌埋樓主

我都差d屌樓主 好彩睇定d先
心諗bob叔都有人屌佢係藍絲？？
無理由喎...

屌條友似想食兩家茶禮

Sir this way

買賣二手車應該已經無做
得返做煤氣嘅瑩記工程有限公司

據聞好賺錢
咁嘅仆街學人搶居屋

好柒啊你 重唔快啲去屌人老母？
又鳩吹426？

睇完個簡介 發覺好在無睇過條垃圾

果條撚樣揸刀都唔識俾人話兩句就串柒柒

乜鳩都慢煮扮廚神好嘔心

之前睇開 點知有一集介紹人返大陸玩即刻唔睇

西多士同埋星星師傅咪一鳩樣

好老實咁講句啊
去到今時今日咁嘅地步
又有咁多令人好心酸嘅消息
都仲可以唔表態扮中立
然之後仲拍飲飲食食片嘻嘻哈哈
呢啲已經其實過咗冷漠嘅地步
我真係覺得有啲冷血嘅感覺

我係越煮越好 大家好睇開

唔熟唔食住居屋咋

淨係知道條友好似係揸跑車

佢食少餐omakase啲錢攞出黎幫到好多手足
自己日日omakase都算 仲要啲手足係出面打生打死個陣po張魚生相出黎真係好嘔心好港豬

佢老婆不嬲ig有出聲

佢老婆

不嬲都離地嫁啦佢，初初6,7月都有出去遊行，之後可能低調/真係熱情熄滅了，變左ig post下好心痛，之後繼續吃喝玩樂既離地撚

個標題我點睇都睇唔到屌緊bob叔
有無有心人可以指教下

佢d語氣好想暗地裏話俾人知自己好有錢

心諗邊撚個唔熟唔食
原來youtuber黎

我剩係睇樓主都睇左兩次
係1999既 再睇回覆笑死我

鬼知唔熟唔食係人黎咩

more

又係呢d連衛兵思想

人地做娛樂業 份工就係要去飲飲食食嘻嘻哈哈黎賺錢 你班友就屌鳩人掛住飲飲食食

喂 大佬呀 個個幾百萬尾開頭唔洗做咩 抗爭左5個月喇 唔洗交租唔洗食飯唔洗生活咩 停5個月唔拍片 你養佢？

同埋就算係去玩 每個人都有自由 幾時遊行幾時去玩關你鬼事咩

睇開好多煮野channel
對唔熟唔食真係冇乜好感
首先佢講野個tone好撚難頂 又成日冇啦啦講個英文term 好刻意
跟住又會借啲二講老婆 唔知係咪想抄bob叔
有次仲po左自己架車出去遊車河
最近仲出埋樣 有條買刀點簡既片
我心諗 咁撚樣衰唔好出樣啦
之後煮啲野都唔撚想睇 唔吸引到呢
而家去unsubsribe

弱智仔

依條忍樣依家擺明食住個勢上位
因為近依幾個月少左好多YouTuber 出片

再者我懷疑間網上海鮮店佢有份或者有回佣俾佢

唔熟唔食 無料扮4條

on9樓主topic 講bob叔屌人
入到黎用佢 黎代替唔熟唔食
識唔識中文呀

炒哂車

初初呢檔野未多人睇懷仔已經有提過佢模仿 但唔介意百花齊放 可惜佢既無懷仔既口才 又唔識係露台扑野 更加無懷仔離地得黎又會貼地既生活 睇左兩條片已經無再睇

利申由懷仔第一條片開始已經追

連登仔真係好智障

樓主語癌

我都想知，明明寫係怒屌唔熟唔食
就算唔知咩係唔熟唔食，都唔會睇到係樓主屌bob叔丫

唔止e個post
live都有堆人屌錯人
明明屌緊唔熟唔食
一堆人以為屌有碗話碗
名都唔同啦屌

想知

bob叔話佢可能扮有錢

因為唔關我事
佢平行時空我要unsubscribe就關我事

呢個都重要

我都覺得似
唔明確表態都算
離撚地到有人出事都仲po舊魚生出嚟都唔知想點

你就好 後悔

但我覺得要睇時候出
早一日同遲一日都爭好遠

正如一個精啲嘅KOL
單純為like數都唔會喺721嗰晚Post嘢喇

呢條柒頭奶共，睇佢幾時死

仲有啲食材

我見到
係咁話係Arthur唔係Alfred
心諗唔通我聽錯

佢有至於奶共咩
我以為佢係藍

食嘢channel
有碗 黃嘅 小店 介紹水門 佢好小心 不過言談都講過自己黃 都唔介意藍unsub
bob叔唔知算唔算 佢黃到捐咁柒多錢

閪多就紅唔洗講 以前跟佢食果啲 話撚好食根本唔係 所以佢啲食評根本on99 由上年我都係咁話
唔熟唔食 睇過一兩條片 簡單一句 不知所謂 鱔稿多

職人吹水個星星個樣都好深藍，唔知真人係唔係

我都聽左做alferd

有上過街撐手足同埋有出過po話近排手足受傷好心痛
不過已經好似已經係7-8月嘅事
但見佢有返大陸玩 應該算係唔抗拒大陸但支持年輕人

心諗邊撚個"唔熟唔食"
都冇人識上面炒車好正常
利申: 支持懷仔

唔熟唔食條友講嘢勁多懶音，好難聽

柒撚到呢

姐係撚樣

巴打提升下理解能力

唔知笑你定可憐你好
中文字都唔識多隻

屌

睇頭幾個cm睇到懷疑自己
都唔係咁難明姐屌

拉

平行時空mode
而且依家睇開果幾個全部走去玩氣炸鍋,無野想睇

load左好撚耐先知"唔熟唔食"是一個youtube channel
一開頭睇到我1999

之前成日睇佢地啲片學煮野，而家真係無心機

屌！琴晚聽live以為佢屌緊呢個

Bob叔個live真係好正
示範藍絲爆血管死亡

佢仲屌埋Ming仔
仲話對達哥好失望

唔係盲 佢地唔係盲
係冇腦 人屌佢又屌

岀左片回應喎 即刻比啲藍絲屌

又分化？人地支持手足要大大聲講？
有咩好屌